九巴app係咪又死撚咗？

load極都無時間 屌

係

似係

冇所謂啦,反正都唔準

你最好以後唔好開啦
我睇開好撚準

都唔係呀
不過返工時間先黎壞 搞掂我走左班車

應該係server冧咗

屌 垃圾

死狗巴 又死server

係，正垃圾

放心廣告都係有

除左假日，有邊日既繁忙時間唔死 server？

日日 5-7 查 81 有超過一半機會係 load 空氣既。

無錯

執柒左佢啦

平時係慢啲但係都load到

Load空氣都算

有時同一架車收藏左兩個站

一個load到一個load唔到果下on9

唔知要跑邊個站

垃圾

每日上下繁都係咁 新server 食唔到咁多車

利申：做過 宜家做緊有關公司

垃圾到hihi
load極都load唔到
由琴日收工去到今朝都係咁

琴晚無事

廣告就load俾你

我六點幾收工已經load唔到
兩部電話都係load空氣